【KingBall】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

1左

米八我屌你屎忽窿

米八狗一世迷山

你估賣三個人容易咩....
不如咁講啦 小爆炸都係700零萬磅
其實好球員唔一定貴 如果愛蛇入到好貨
咁拿卡留隊我從不反對

迷藍迷拿一人一球
禁區起腳唔易牙

嘩屌你老味之前講撚到佢罪人非走不可架喎剷草清

又各打一棍，你邊面架

我地冇錢養個50m既後備前鋒牙

明明係輪換，而家仲講到唔反對留隊，個龍門飛左上月球

咪撚同我講數據

我幾撚時有
我只係講
1. 表現不如預期
2. 功能性不突出
3. 並非不可取代
4. 球隊內為數不多之 有價有市（ 即使可能蝕）
5. 賣佢前題係為左引入更適合球隊既人 倒如翼鋒

不了
Btw貢少人鳩嗡

1.
2.
3.
4.

估唔撚到過左咁耐仲有機會用呢句

永遠唔會忘記禾狗射撚走曬奧燒啲助攻

當你入到件平貨..... 平靚正果種 為番條數架渣
你估真係好好咩？
你總唔可能有無限金錢 終將要為左優化球隊其他位置而賣
而佢 做替補 仲不如giroud
只不過你夠錢買夠人 你後備洗幾多錢我理撚得你

我地養唔起50m後備係事實（因為正選都仲要唔知幾多錢黎執）

係,其實剷草巴打一路都係話阿仙奴最最最需要一個翼
但無錢
所以先話靠賣拿卡換錢買翼

咪入左囉-.-

你仆街了 講優化呢啲term 條中文科撚屌實起鋼

呢隻腳

優化呢隻真係好柒
但optimise 點譯好?

事撚但啦 個個都想自己隊沒有曼城既財力架啦
都唔撚現實既 係咪都屌我架啦

麥斯美亞去水晶宮

完善？ 唔識中文

咪賣拿啦

我地依家咁既身世
放拿卡係買唔番同級數任何位置既攻擊球員
(翼/正前/攻中)
就算dembele都未必借到

同埋今年想贏歐霸既話
有多一件一線前鋒輪換
在頭幾輪殺弱隊好重要

你地想踢死美羊咩
同埋用主席踢正前唔一定夠斬歐霸弱隊

完善，充分利用優勢

Confirmed?

呢兩季就係藍卡組合搞到中場冇哂效率, 咁都仲有人撐呢兩條友...

因為無出現過純防中

Close

都唔代表要撐沙藍
仲話沙唔係防中所以防守唔好係正常 賴雲加擺藍斯係佢格離

買到隻翼is ok

燒山先係核心喎
邊會怪綠葉先

有純防中就唔使再同時出藍卡

兩個都唔抵幫
但做教練果個有無諗過點解決

有純防中先要出喎

就係呢兩條友冇能力將個波運上去前面, 同時又保護唔到back four

過左轉會窗後就已經無得解決

因為有d功能性唔係話調教就調到

渣加個位點都唔可以當佢防中啦

防中 藍沙燒mk羊拿 邊有咁多位
除非又玩雙翼佔中唔落底陣啦 咁無野好講

過左轉會窗要變就唯有請返爺爺

所以咪要諗擺個防中落去專注防守
定係棄用

係雲加既體系 係沙卡逗藍斯架

呢兩條友有邊個可以做到進攻點?

藍斯

外國吹緊藍斯+ 40M 換丹比利
問題係阿而家仲點拎得出40M出黎

佢兩個係國家隊都係核心黎

根本沙卡就係要配合d 進攻面廣 極善用球場空間既球隊
我地就係佔中隊

真係丹比利就借錢都要啦

呢條友控傳射有邊瓣掂?

賣人

落唔落底 同佔唔佔中好死
都係睇對手

之前仲話得50m 真係五餅二魚咩

當J NEWS睇下算
吹水成份好大

係 真係好死
雲加晚年係對咩隊都唔落底
左邊都仲overlap到下 右邊

控傳射都掂既話唔洗踢阿仙奴啦

白簡單筆錢都係分期付款先搞得掂

咁緊係睇即時形勢轉進攻手段
依家就係進攻太單一去晒中間

丹比利疤狗成億買返黎
如果補40m
即係藍斯值60m

藍斯60唔出奇喎 而家個價咁顛
問題係有無人用得店係樽頸既藍斯者

英超前列得阿狗無翼

買個時100m 姐
而家升左值200m 喇
藍斯值160m啊

所以一定要有翼鋒囉

就算當你overlap到 點都唔夠翼鋒自己舞波有效率
打反擊又可以再快d

係人都知阿狗剩係中間死去
塞晒係中間守你
放你邊線出波都無威脅

唔使佢瓣瓣掂, 問題係佢冇瓣搞得掂

呢度d清話拿卡打翼又得
美羊打翼又得 得左啦喎

無人諗架呢樣野
我都講過 沙夏唔係best choice
但佢最小單對單有把握 有能力引兩人夾擊
咁其他人咪易有空位囉 講呢d無人答架

唔拉邊中間邊有空位比你係中間做波
塞晒係中間鳩猜

問番d拖沙藍 燒羊拿 果班人

阿狗係需要sane, mane呢啲可以一個人係邊爆嘅先得
靠拿卡轉位死得啦

阿係玩2邊閘後上 翼用唔著啦

拿卡上年xx g xx a
又同羊岩岩先夾到 唔明有咩問題

拿卡換沙夏 得左

100分其實係一個唔錯選擇
不過唔評論佢啦 都做左臭痢狗

中庸之選 選人交番比球隊
拿卡就算留隊都唔應該打翼

其實佢比雲加搞到翼唔似翼 中場唔似中場
睇到佢有幾方面既潛能 但就搞到唔知點好

拿卡唔踢442既話冇乜用
踢左成季都睇唔出有咩長處

年年傷半季
靠佢死得啦

拿卡上季幾goal幾assist
無用？ 唔通靠黑b呀

重溫歐霸兩次對馬體會？
就知道猜翼幾好

拿卡好似無打過翼喎

前排先有狗po圖比我睇拿卡打翼

下季又唔使預佢

咁無撚計
但佢健康既話係翼既人選

走完去痢狗就大傷

2邊閘都係攻強守弱 用翼既話唯一優點都用唔出黎

想問下我地對閘
攻有幾強

人地新謝拉特要踢中路架

咁馬些路+古天奴+尼馬都係有攻無守架啦
佢都唔係輸左路放題啦 大把方法搞

講攻 坦克係ok既
比狗就差d 意識 傳波質素 乜撚都無

比狗連速度都廢埋

強化，進步，提升質素

但佢提升左隊波嘅品味

老實講
阿仙奴依家對波就係放個波任你攻
塞死中間你就惡唔出樣

唔知係咪仲傷緊 見佢跑步都就住就住咁

所以果時祖記傳50m買佢 我話可以賣
閘位搵替補唔難 法國大把力架平 又有效率
不過好似都無咩人真係想要
我驚佢踢唔番起了

比番上位果季既佢我

所以隊波係講配合囉 屌

成隊佔中真係痴撚線

我夠膽講 對比拿卡 當年黎果個唔識傳唔識射既謝雲奴
都好過佢

唔係拿卡廢過謝雲奴 而係太缺呢類球員

點呀羊拿燒沙死忠

單對單有把握...對阿狗班垃圾咪有囉，
對big6有撚咩，精宮上季對big6佢咩stat啊？
又陰啲陰啲，屌你老母我打舖機你想反cup?
而家講緊你要件中遊都未撚carry到既垃圾而放棄個高效，
值50-60m既全能前鋒啊

你睇番水晶宮開季第一win點撚死車路士啦
其實唔只呢場 其實我印象唔夠深廢事講錯
無把握

佢carry唔到中游？佢個朵叫中下游球王呀

我相信大部分人都係想另外買
而唔係拎拿卡去換

點棄都未計到拿卡，你明唔撚明啊，個腦裝屎架？
出次波聚，面對面比阿狗班睇左十幾年波既老波骨批判下先啦

有錢咪買囉 有乜問題
一係好似大巴黎買包皮咁
下季唔降班就強制買斷
Deal到既都唔錯呀

咩stat?

個個都佔中球員
你攻得入咪行雲流水456乜都有
攻唔入想搵個球員轉下陣都無

你識乜撚先 波聚

我夠知數廢數垃圾未到拿卡
佢係好果批添
因為大半隊都係垃圾丫ma 垃圾會有人比錢買咩

另外買都未撚到沙夏啦
中下遊球王又邊撚個吹出黎，聽都未聽過

明知自己對閘唔係勁
仲要玩兩翼入中路俾閘打邊既話
個教練真係勁極有限

我就唔同你講stat既 淨係會同你講
水晶宮既波 起馬有7成係關佢事
直接入 助攻 kill pass 搏12碼 乜都有
你話佢踢阿狗會唔會好撚勁 未必，唔知， 但我只係講 需要呢一類型既球員

咁係你睇波小者

熱身賽兩翼都要幫兩閘協防喎

因為啲垃圾賣唔出而要賣個好球員，咩logic

自己作個朵吹奏自己鐘意既球員

賣藍斯咪得
Box to box 識上唔識落 中場又拖波妹下妹下 反擊都唔岩用
要用藍斯就拎去打攻中/輔鋒
但我地有奧燒了

屌但如果賣藍斯/拿卡換隻沙夏
我真係去睇水昌官好過

其實翼幫手防係必須既
但你擺拿卡 燒 呢d中路球員落去 就好難指意佢會有足夠意識同硬度 等等既元素去全場做囉

咁7成呢個數點樣計出黎？

沙夏咪又係唔識守

Sorry,一季起碼睇過百場波，通常bbc/now，
冇聽過中下遊球王個名，請問邊位評論員講過？

閘上左去翼幫手補位好正常

我係肯定樂視都講過呢個terms 不過你唔信唔重要
但你話佢carry唔到中游就收鳩皮啦

你睇撚足d波咪知囉 屌

乐视

踢曼聯果陣係 再番去踢水晶有明顯進步

你睇樂視9up+自己主觀意見
人地就講數據
笑撚死人咩

我問你點撚樣計啊，你睇波用計數機睇架？

其實係
如果完全唔洗諗英人唔英人
我暫時諗到最方便既做法係賣藍斯
用賣藍斯舊錢＋一舊細錢買bailey/一舊大錢買dembele
一埸個位直接免簽meyer塞位

你都 on9
人地連鏡頭睇唔到數據 show 唔到既野都睇到
Bbc / now 冇提過既名聽到有咩出奇

樂視有冇同你講佢d decision幾鳩先

不敗阿仙奴都係攻中當翼洗

老實講我係唔識搵數據既 上年9g3a

龍甲堡係攻中咩？

今時唔同往日
鏟草既道理先係道理

一季要睇1000場波先叫多，我得個百o靚場，又唔睇樂視，點識人地咁多野

我肯定我睇唔小水晶宮
佢既decision一定好過近年我地d翼先 除左勁既山狗

果個年代邊有摩式大巴....防守個紀律同系統差好撚遠喎
雲加咪就係拎住呢套用足20年所以敗走囉

沙夏 decision making 出名差先上唔到一線

要賣都唔係賣拿卡
要買都唔係買沙夏啦

上季全季踢左29場英超，9g5a
請問邊到球皇？

之後就會話冇話一定買沙夏
冇話一定賣拿卡
不敗之地

不斷兜兜兜兜兜
佢實冇錯架
柒左再兜咋嘛

包皮都開腦了
果然要教一個弱智就要搵另一個弱智

仲要下遊圍住佢踢
用我禾好過
上上季半正選都 19 粒

使唔使咁多條戰線牙

屌你老味

唔同類型啦
係阿仙奴後期既禾子都已經做唔到傳統翼既衝擊力
反而沙夏呢類係做到
佢如果平平地20m就要得過既
3-40m就鬼會要佢

呢啲二線尾球員就收返埋啦

你睇果個係兩季前既zaha
需家成熟左好多 係踢法需要球權 閘
即係一定要獨食先會踢到好波
一直被評為無球走動唔叻 足球智慧唔夠高 先上唔到一線
因為一線球隊唔會為佢而要其他球星遷就

佢今年除左pass合理左 傳波意識已經高左
當然未到一線 但好識利用自己既能力
已經唔同左
但始終你叫佢踢阿仙奴果種波就肯定唔得架啦

好似車仔咁 當佢夏殺特咁用 會有30%效果既

賣到klassen好叻仔架喇

冇開
有比較姐

至尊雞煲真係好撚好食

到時藍斯去到巴塞踢到成個恩尼斯達咁又要哭SONG

點解又講緊沙夏

所以要買佢就要賣拿卡
不過
你估賣三個人容易咩....
不如咁講啦 小爆炸都係700零萬磅
其實好球員唔一定貴 如果愛蛇入到好貨
咁拿卡留隊我從不反對

喂 我一直都無講過zaha係perfect之選喎

拿卡 有錢咪唔洗賣囉 正如曼城都唔會介意養下b silva danilo呢d人

讚你都屌，我屌你老味

唔撚係呀

狗糧黎講唔錯

屌又loop返去
咁你想要邊個呀

屌晒你地兩個條女!!!

比我對狗仔食都

系 你快d去殯儀館懷念爺爺

呢個價錢 算係咁啦

有冇咩推介btw

Zaha 講緊 50-60M
對住大巴佢冇位爆
我禾出波都好過佢啦

橙 禾撐你牙皮子

咁係性價比唔差
唔撚係好食

以藍狗既能力同球場智商係無可能

我子d出波好撚唔穩定
有排成日省中人

我想要既唔係人 係一種元素 ok?
邊個人帶到呢d元素比隊波既 就係岩既人
我識撚d 法甲呀德乙呀 非洲d人咩
問球探啦

仲係問緊要咩人 證明根本溝通唔到 唔撚同層次

Ok la 其他雞煲埋單貴多50% 真係有啲貴

踢法需要球權，咁我燒踢咩？
無球走動廢，pass and stay使撚用佢？
仲有過佢識利用自己能力更加好笑，佢最叻就係過唔到人仲要拉衫
仲話當佢夏殺，夏殺過人過到破世界盃紀錄啊

你作為一個人三線都冇就自己收返埋啦

落底傳中撚個個都係咁上下架啦
係得熱刺個兩個閘D斬波咁撚癲

一年去4-5次旅行唔撚話貴

你層次咁撚低,邊個同你溝通到
溝通唔到就快d收皮啦

其實翼鋒唔一定係要黎出波架
淨係幫你拉空兩個人夾佢已經係我地近兩季都無人做到既野

串KING

個個都咁上下就唔洗屌
咩道理

咁係你話唔係perfect之選
但又講唔到邊個做到你心目中想做到既野
又覺得值過拿卡既
咁你又答到未呢
根本又係唔撚熟個現今轉會市場又係度鳩嗡
比兩條丁片打發我走我好吖

我一直都講佢係唔撚岩踢架
話到明中下游要球權先屈機
我最多都係講擺zaha好過擺laca係翼鋒位置
我係話要搵呢類型既球員呀

咁唔撚使討論啦 連一個人選都講唔撚出
個個都識講阿狗差隻翼啦傻鳩

駁唔刀咪認囉

大家層次唔同，佢去到用印象就丁到，你識乜

最好揀到個又平又勁既翼
不過呢d就係球探既工作了~~
我淨係9up咋

我意思係落底鳩斬個D好多時都係唔理咁多

好撚耐未睇過一個打成個post

再上次應該係630

賣唔出班人咪又係廢老買返黎

人地要既係一種元素牙

究竟你想點
個龍門係咁搬

食完飯返到屋企又睇bb 來了

一路都係你講緊要賣拿卡換隻翼，
我都冇講過要擺拿卡落翼，
人選你又講唔出，咁傾條撚啊，
講元素元素，個個都識講啦，阿狗差個一季入2000球既球員啊
你都on lun9

真正既寶物 肯定係你同我都唔識既
Lemar呢d點發掘出黎？
我識埋呢d有咁既人脈就唔係同你鳩up啦

所以上季對下體咪睇到嘔撚晒血

就睇下點

其實我諗阿狗買翼應該無人反對
屌係屌用拿卡換依個term姐

630都冇人理佢，對上咁癲係planb 再之前係mf

利馬係前季爆起，我再早一季已經吹奏緊，
係你睇得唔夠多波姐

人地兩翼係neymar+mbappe
我地係auba+mk
人地爆得,盤球過你都得
Mk勉強叫盤球得
奧巴真係爆唔到盤唔到

On9 我一直話係要有突破力既元素
你係咁問我比例子做乜鳩者
夏薩特呀 最撚勁啦 買唔買到先
真係要鳩舉既 rebic囉 利申淨係睇過世界盃幾場架渣

無追POST
邊個係阿post thanos

中間係羊唔係拿卡一早贏左

其實兩個問題姐
1）講想要邊隻翼
2）值唔值套現拿卡去買

我搬乜撚牙 定係你一直聽唔明我講乜渣
淨係識focus賣拿買沙夏證明你on99啦

A 乜春

要不是自爆....

拿卡都叫入左一甩牙清

羊會企係禁區搶下點
拿卡就成日出黎啦

啊係，你岩

鏟草

我未見過thanos俾人屌打

用返你logic
真正既拿卡用法 肯定係你同我都唔識既
佢優點係點發掘出黎？
我識埋呢d有咁既野就唔係同你鳩up啦

傷左半季啊綠日子

1.突破力強 有侵略性 去非洲搵
2.負擔到多個人咪唔洗賣

你又問我要邊個既話
高斯尼 小爆炸 呢d都係名不經傳買番黎架渣
我諗到d而家值幾十蚊但踢到幾千萬磅表現既就唔洗坐係度啦

Avg4

有追post就知我上年暑假日日叫佢黎

佢禁區 movement 差
Ozil 其實出左幾球靚地波
Auba 甚至基佬都應該搶點入左

留名睇佢係下體會踢成點啦

咁都唔算係佢累到出局牙

第一回合第一球黑B斬埋去個腳應該要入啦

終於搬鋪了 十二年

買brandt ok?

人地睇晶宮多過我地啊，收皮啦

冇話累
我話有 auba 贏咗姐
擺明係 k6 累

1. exactly 一個球員唔該 係咪要ff fifa數值呢？
2. 同理冇例子唔洗傾

宜家你要套現一個50m既前鋒啊 仲係一個可能夾到隊波既前鋒
你用發掘幻幻心態去答我 係咪玩野先

根本首回合 應該係LEAD 住兩球去作客
個傻鳩隊長又自爆

老實講 又唔係一場半場差判佢死刑既
不過呢場真係全季既縮影囉.... 作為隊中既皇牌之一只係交出45/100分既表現

thanos 邊有佢立場咁飄忽

又話可以發掘到幻幻甚至一個未聽過嘅人
咁使乜賣人
直接買多個新嘅 hazard salah 啦

係咪要轉去講marvel

所以理論上剷草巴講既唔錯得曬
佢係想正選11人砌掂再算
正正常常翼點都好過美揚
美揚打前又好過拿卡
所以先會成日話賣拿買翼

不過有無可能賣其他人就夠錢?
e.g 近期講ramsey+40m買dembele
又或者類似Welbeck(15m)+perez(8m)+ooo(2m)分期買bailey（50m)

理性討論拿卡缺點我完全接受
事實佢真係first touch唔係下下靚 入攝唔夠人黎
支點我用基佬好過添
你話50m賣得走拿卡 加30m入leon bailey我會想試下既
下zaha呀～下求其一個非洲球員呀我唔知架就
點討論

啲老野真係好煩 睇到好嬲

爺爺害唔害都死啦

yes 雲加

我其實不嬲都唔鍾意拿卡
不過正路唔會唔出咁解
一解聯賽 auba 歐霸 laca

一早有佢德撚唔使出局啦

avg4

得返九日轉會窗
賣到一兩個叫叻喇
今年唔會last bid啦

屌啦星 點解阿仙奴無閪女人賣人
係咪次次DEAL 都連埋個閪比人屌
契仔安都70M 仆街 我地黑碧 會長 OOO 6隻腳 都唔夠一隻腳貴

兩個窩利 都中柱
50m ok

牛奶 藍斯 沙加 呢三個佢先好笑
之前瘋狂吹奏牛奶 果陣仲話如果藍斯續約就藍斯
而家又話寧願要牛奶

如果阿仙奴仲有壓線買人 仲係翼 我立即跳樓死

好好丁

利賣人先高招
ward 10m
Ings 20m
垃圾都7,8m

會長起碼25-30m啦，黑b英人又起碼20，ooo國腳收18-25m唔過份，點解我地啲轉會

賣人真係廢
mitrovic 都 25M
雖然我唔鍾意 perez welbeck
不過呢兩個唔會差過 mitrovic
7M 都冇人買

雲加

估係估唔到頭兩場出黎咁搶眼
生死戰都係擺sub

如果你要現成既
Leon bailey
D costa
Martial
Lanzini (雖然佢似攻中多過翼 但擺邊都過得去）

次一批
Julian Brandt
泰奧雲
Sadio mane
Rebic
夏榮羅辛奴
夏殺特細佬

買唔起既
Pulisic
多仔美國果個
夏殺特
高路雲
O dembele

英超球會先會出高價
英超中游嚟講其實會想要黑碧多過 perez

唔想死咪出聲囉，講埋呢啲冇可能既野做咩姐

Me
堅決迷雲

又可以延申討論
借用費幾多會接受到
例如15m一年＋第二年可以買斷
咁樣接唔接受到？

閪女人負責賣人嘅話要俾佢買埋人，咁就不了

你搵下邊句我講佢同羊無化學作用先
我最多會講 佢同隊波 呢條鋒線無

多仔美國個個咪佩利錫，
文尼唔討論，
夏殺細佬係前鋒，lozano brandt 竟然係次一批，仲話睇好多波
反而DC廢左兩季仲叫現成，點用你討論

真係慘
如果阿仙奴用xxx k買隻幻幻翼
Ryo sir都唔得掂

愛蛇同雲加唔同就係 佢係想同時放哂兩個出黎
未有正賽 點講咩化學作用
上年個個都J基佬同拿卡雙箭頭 人都走撚埋都係無乜試過 同場踢

Dc證明過岩踢大會 睇世界盃黎講 能力肯定仲係度
Lozano brandt 始終身型差d 適應英超係賭搏 出左名 又貴

lanzini 踢翼咪又係攻中踢翼
d costa bailey martial 呢啲鬼會同你踢歐霸
尤其 bailey 起碼 60－70M
睇落去仲勁過 04 果陣嘅 sane
brandt 其實都唔係你想要嘅突破翼
thauvin 之前紐卡素唔掂，法甲掂我有啲保留
mane 利物浦會賣比你咩 不如講埋 salah hazard
rebic 少睇唔評論
lozano 世界盃搶鏡不過又係冇踢過高水平聯賽
hazard 細佬冇話特別掂
買唔起果啲其實 kolovin 平過 bailey marial 啦
多仔美國果個咪 pulisic

如果你要現成既
Leon bailey -----------------------> laca+30m ok
D costa -----------------------> 祖狗今季40m買斷左
Martial -----------------------> 夠轟熱爭？摩狗仲會放人比阿狗？
Lanzini (雖然佢似攻中多過翼 但擺邊都過得去）-----------------------> 雨季收league呀

次一批
Julian Brandt -----------------------> ok can try
泰奧雲 -----------------------> 你問下手足點睇
Sadio mane -----------------------> 黑人問號
Rebic -----------------------> wtf
夏榮羅辛奴 -----------------------> ok can try
夏殺特細佬 -----------------------> 打攻中多 值得賣拿卡搏？轟有優先回購

屌你成班一齊覆

有例子可以歸納討論了

最鐘意有例子
冇咁容易搬龍門

人地數據都唔睇牙

泰奧雲都有人j

爺爺都係兩個放曬出黎
咪又係一樣
永世都係羊左翼拿前鋒

盲腸

我真心想知多仔係咪有另一個美國仔
可能我冇時間睇 1000 場樂視唔識嘢

兩個有時自己換位踢架
都已經叫有威力

1.lanzini估到咁講 只係話過得去 因為佢識踢翼 識踢強隊
有過人既能力
2.買唔買到既人 我就唔撚知啦 只知價錢上應該買到
呢樣都要諗埋 愛蛇要出糧比我

所以你話高價 要現成 我只會perfer頭4個 有信心踢得好
其他都係要賭下運同眼光 但又一樣貴

成班傾波傾到傻左
雖然例子有一堆...但全部唔實際又冇可能

泰奧雲都j

有牙有牙，個data analysis 係美國佬！

平平地執迪路菲奧可能仲實際

可能就係鏡頭同埋 team sheet 都捕捉唔到嘅人

如果你有聽 我一直都係話要呢類型 唔係要佢
同埋 寧願擺沙夏 唔想見拿卡打翼

t.delaney，中場，多狗今季啱啱買

我估佢寫既''pulisic"係想講國米克羅 perisic

想知DC廢左兩季點解咁有信心踢得起

利申踢一百場now

多狗仲有toljan都係美國仔

我知

呢個都好毒食下
我覺得又係唔毒食就無咩作為既人

你頭四個今季得第一個available
lanzini收左咧呀清

上面大部份都唔係 zaha 呢類型喎
brandt thauvin martial lanzini rebic lozano pulisic kolovin dembele 講真冇個踢法似 zaha

改造

廢鋒幫你捕捉左了

迪路菲奧可能仲似

人地本身獌迷
高普沙利又想要

我都知

我睇理想人選之一者
Lanzini呢類型拉邊打攻中 就岩啦
好過ozil拉邊

咁都比你諗到

zaha 就唔獨食

係，zaha係中庸之選

要突破力

其他野當然愈勁愈好
愈似沙夏即係愈中庸

其實幾鐘意卡利祖
不過都已經31歲

又黎呢套
都話係要呢類有力量突破力既翼鋒
從來無講過一句沙夏適合阿仙奴
只會講沙夏好過拿卡 打翼黎講

咁同 mk 拉變攻中又有咩分別

又知 咁四個應該邊個呀
咁你想要zaha傳統落底翼定打邊攻中

而家變咗瘋狂追擊 zaha 中庸
賣 laca 都要 --> 中游球王 --> 中庸之選

咁不如驚會大傷既fekir
仲多位可以踢

又攻中把撚
一係 fekir + laca 一係 mk + auba

咁即係要個扭到好似沙夏咁既
又可以自己搵到食又有大局觀既幻幻 50m埋單

唔適合阿仙奴咁講嚟做咩

其實如果試不如買富咸幼幼

咁佢講得出淨係得zaha，唔狙擊佢狙邊個

其實MK 都好扭得 不過係個態超唔穩定
打獌一過幾

咁佢要lanzini type嘛屌
我自己一定想要leon bailey啦爆佢老母一定岩踢英超

咩呀有不知名幼幼
我 up 得出個名去左做 diamond eye 啦
10M 搞掂

套現拿卡, 咁係唔係用美羊同黑B打哂咁多條線?
定係今年又專心聯賽呀

搶gelson 咪算

開fm睇有咩潛力翼算啦

有歐霸都夠 愛蛇救救禾廠

過左下體啦

個個買到其實ok
起碼英人＋左路既翼
仲要打閘出身
打翼唔得又可以試翻閘

唔係講緊你
講緊佢自己
發覺 defend 唔到 zaha 想 distance himself from zaha
由賣 laca 都要買 --> 中游球王 --> 中庸之選 --> 唔適合阿仙奴

甘寶 主席 ooo都換唔到隻翼

btw富咸隻沙色朗40m都唔放呀之前 cls

費倫天拿個chiesa囉

不過呢兩場icc食哂屎, 都唔知佢休季搞乜黎

係賣唔切呀630

賣走ooo 甘寶之類 是但法國執個黑鳩快翼咪算
反正都係要綠葉拉邊

屌老虎比watford買斷咗
Thauvin 我覺得真係幾好

Mk而家廢到唔識過人了....

加啲錢換蛆狗Bernadeschi

再唔係kai harvetz，中場攻中翼都得

反雲了

不嬲狀態飄忽
對獌上哂身

屌我開始分唔清我係咪入咗fifa online 討論區

真心話

落底傳中同邊攻中 其實都ok
重點只係單對單有把握同埋 引到人夾擊

食你個g bo啦
咁撚多嗲

fifa都叫睇下金銀藍紫卡同數值

元素

之前試過用FIFA講波啦

想叫愛蛇買

唔得啦 呢件撞都撞死

英撚

Btw 有無Pro?

呢d係技術好既人 ozil都可以一扭幾
不過扭完仲係原地 人地又再mark過佢咁解

週期表

呢個好撚勁喎

基亞沙呢啲有哂血統唔係咁易出國

下季英超會見到佢
驗下貨先

專心聯賽 講真歐霸真係好撚傷
趁住其他隊世盃後遺症 專心搶聯賽啦

去左下體了

叫鏟b filter晒rating 80up嘅人
跟住逐個分析算啦

咁 lanzini thauvin 咪又係咁
扭完波唔通瞬間轉移咩

轟已經肯定唔會理歐霸

又話要打官司，而家form jor?

如果無錢 無更好選擇 賣拿卡買沙夏 係絕對正確
如果買到比沙夏更好既翼 更好

唔fit阿狗既體系都未至於一無是處既 不過講真唔係咁理想囉

熱身賽 就事撚但啦

不了 意粉踢英超失敗多
又係無身型既前鋒
不如要拿卡

係架
買個勁既咪乜鳩都佢做哂囉
買個力架做爆破拉空位 戰術性上都岩用架 咁其他人既空間會多 舒服

如果無錢 無更好選擇 賣x買y 係絕對正確
如果買到比y更好既球員 更好

唔fit阿狗既體系都未至於一無是處既 不過講真唔係咁理想囉

控都係要搏啦 能力無問題 係英超

賣藍買牙玉
如果買到比牙玉更好既球員例如老馬 更好

咁事實係咁喎 我理得你買邊個
爆波過人有蠻力 就得
新謝雲奴都好過無

就算唔正選後備都有得變下
你收起黑b換禾b出黎都唔知有乜鳩用...

法甲神射手 同c朗美斯入球consistency抗衡到嘅laca

竟然要套現用嚟買zaha

Fit唔fit阿狗體系唔洗再講
爺爺都走左邊仲有體系可言
睇愛蛇家波係點先定論啦

驚佢踢得太衰 愛蛇寧願出2&b呀

佢啲不敗之地句式
同啲垃圾高官一撚樣

法甲唔計牙，要印象流！

港鐵沉降問題唔使再提！

雲加都未咁智障 愛蛇仲有小小希望

Xhaka係德甲夠識飛啦...
咁佢係阿狗踢唔踢到果個水準先

咪講左
賣拿卡舊錢阿狗買唔到同級數既任何攻擊球員囉

同冇可能靠羊一個聯賽歐霸由頭打到尾

條友完全冇理過

Zaha係精工夠識飛啦...
咁佢係阿狗踢唔踢到果個水準先

唔係廢 係發揮唔到化學作用
班唔知用咩眼睇波既人先會講拿羊夾得到化學作用

thauvin 係法甲夠識飛啦...

brandt 係德甲夠識飛啦...

真係無既話 賣拿買沙夏 唔岩用都好過無

唔係我支持買沙夏 係兩害取其輕

Auba 識飛掛

佢起馬證明左英超踢到
你咁拗就乜撚都唔洗講

新羅東

見到topic king ball笑左

入到黎

真係king ball

Zaha 踢精工之前踢邊隊

質就有係到，用唔到又係球員孭哂飛？

拿 我講係拿羊對隊波者 你要咁講我無野講
拿羊最多係1+1=2 講完

明明正賽都未踢過一場就屌得咁勁
愛蛇 橙
陣間愛蛇 幫2&B 起機踢撚到成個美斯 就全部打臉 脆低含撚

幾時laca變埋害

大把英超下游識飛之後去大會仆街例子
問下利物浦班水貨就知

我一直都話xhaka係好球員 好心分手者

拿卡邊撚係害

你想美羊聯賽打足+歐霸小組賽起場場打足?

唔好提主席
出佢踢正前好難食到弱隊

我都係
入到嚟

曼聯

me too

撐愛daddy

害唔係拿卡 你中文差唔怪你
輕害係指賣拿卡 賣左個有能力既前鋒
重害係隊波繼續無突破力

所以咪話
唔係敗走 洗撚踢精工咩

入愛我們信

沙夏呢d人 你比波佢就唔會廢
唔比波佢就垃圾到不能

罪人奴

我哋仲要個用波佢先勁嘅人
洗唔洗成隊波圍住佢踢

仆你個街夾得半季
仲要宜家fd左底仲要新教練教就已經證明左最多1+1=2
尾機

呢d叫全面性不足
利記downing果d根本就係垃圾....無樣突出

佢踢49000果陣幾多年前
Salah踢車果陣夠廢啦 唔係話佢出得多
但出親都係廢架

賣左個有能力既前鋒之後係唔係美羊打足呀 定係靠黑b呀
幾條友問你都迴避喎

你會發現一冇左普狗
成件事高汁哂

踢 AV 不知幾撚勁
仲有 caroll charlie adam 又係

冇波睇都傾波傾到咁多頁

「兩害取其輕」意指在兩個會受到損害的決定中，選取一個受害較少的選擇。
閣下認為用沙夏踢翼好過拿卡，係「兩害取其輕」，
請問從閣下句式邊一到睇到拿卡唔係害？
如果我中文叫差，我可以好負責任咁講，呢到全部人都係文盲

如果你唔係打雙前鋒
呢兩個人唔可能大過2

鏟草手足好高內戰力
令我諗起不甘

我覺得而家啲討論仲低質過普狗

老老實實 ZAHA 都係要拎住個波舞.. 同全能王一樣
明明阿記需要無球走動 當年gerb都比人屌到仆街

D LOGIC 同不甘一樣咁ON9

你邊度會負責任架

拿子

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

所以佢踢下游咪可以踢到球皇咁

內戰力不嬲同面皮有幾厚有關

普狗條廢中淨係識屌kasin
人仔收息傾樓同餵下搞事
最叻就係識反下雲

真 上個po已講

屌你
少有高質

剷乙己

都係咁戇鳩

屌你笑4

同埋其實佢果個兩害取其輕都冇錯嘅
冇話得一個解釋架嘛

On9,呢樣野我一定要負責任，
如果我連自己既語文水平都唔負責任，
我侮辱緊自己冚家。

對轟勁係因為弱隊踢反擊
你係阿狗踢陣地又咪比人屌你妹

第一 睇你翼鋒係邊個
我當係zaha佢可客串正前
2. 有主席 黑b
3. 我當時係有講過 如果你唔嫌唔夠人
可以買個老/嫩既中鋒做sub
最好係Carroll 不過好貴人工
Vokes 呢類英撚前鋒都岩用
什至係買vps呢類型番黎做後備 佢番荷蘭前係可行架....

好似熱狗落難迪咁用
Auba就淨係踢聯賽

個問題係，由一開始都冇講過拿卡打翼，
係佢不斷build up呢個point。
其次，唔好意思6c仔，佢句野既句式係講到好肯定，冇得話有其他解釋。

預咗俾人屌, 不過其實我覺得你哋認真文字好做作
有時寧願你用返白話爛口粗口

你睇到zaha係必定引到夾擊 釋放到空間比藍斯 auba 就夠

至小你xhaka傳波都輕鬆d

Carroll 場都落唔到
Vokes 呢個當你岩
仆街仔 咁撚老荷甲都踢唔點 都仲做後備

cls

風扇唔講了，on9先提
其他有邊個係踢過大會而且成功？

鏝啲球員都開始練波了
聽講英超第一場都踢到
唔駛抖

拿卡唔係害 拿卡打翼就係對球隊既害 明未？

咁我要返Giroud 算了

叫番堡堡出山算了

人地泊緊大巴
全能王 引到三個夾擊... 結果?

由頭到尾得你講拿卡會打翼，
愛蛇都冇講過。

公司佬癲架
可唔可以開個和呀哥狗
比個薄面黎 上年都兩場比你炒左六甩

熱狗都係咁用落難迪者 有咩問題 落難迪有踢過大會咩
不過咁 熱狗都唔係大會

我？我不嬲都做作架喎，
大把人講過

全能王 除左短過zaha 根本就係強化版zaha
明明阿仙奴曾經有過所謂沙夏
niggar條撚 香d咩

祖記⋯⋯

咁咪係囉，個例子都類比唔到，
你講乜鳩？

公司佬操返起 ，完勝石頭 奧達文迪個班垃圾

唔係大會啊，牙玉去到先開始算大會

唔好意思 唔講唔記得 都唔記得佢係祖踢過幾多場 呢個我錯

愛蛇開左張長約比Rowe

結果咪搞到成隊波冇哂form

初初諗住鏝啲球員會放足一個月
點知兩個星期多啲就練返波

FYI, 落蘭迪係熱狗上季好似無乜點踢過

百屌成材
唔好最後又賤賣

有時都唔通順
你可能都係一係粗口一係文言文算
一書面語但係唔係文言文就好奇怪

型撚到

我寫鷹文，要做下個丁碌撚

Llorente 好似被評為1718 十大最差transfer

屌佢本身果兩個害
冇突破翼 vs 少個有用前鋒 係 ok
而家俾人屌兩屌變咗害係 laca 打翼

究竟 全能王同zaha分別係邊

賣一個勁既前鋒之後入返啲黑B級數 (甚至可能冇)
點夠你玩

2個鐘推左半個post

邊撚個丁碌撚

KingBall

勁啲同廢啲

睇得出牙po毒瘤係邊個啦

丁畸碌撚

一個可以逼走 laca 一個唔可以

普狗

@6c @文人
你地平時食gbo 係食邊間牙

Home made，我識整

一品

我好少食雞bo
通常打邊

我新鋪有露台 上左樓

係咪架 咁咪整到屋企好大浸gbo味

rich到

所以中意食至尊
食完gbo加水打邊爐

咪好似你屋企炆牛腩咁撚樣

想問有無手足買過波飛
驚join完佢member都買唔到飛又無英國地址
jj插沙求教

想試

去到買黃牛

我屋企開大露台門大風到你老母都吹得郁，一陣就冇味

唔明你意思

呢間合格

可以比你地上黎食飯
明明一間屋變左做鋪

雞同羊大味好多，唔可以比較，牛腩用少好多料

唔係話依家啲波飛實名制咩
睇下fb嗰啲一站式睇波團幫你從官方途徑買 會唔會好啲

養唔養寵物

join red membership 收到張卡(可以填外國地址)可以試下買飛
如果張卡未到就要 match day 前一個 working day 5 點前打電話去 ticket office 同佢講想喺 stadium collect paper ticket

搞波聚？

細到仆街 商業大廈黎

今年唔諗住續 red membership 幫你唔到

好想阿狗有哥利斯馬呢類咁有球味既球員

住商廈

不過次次食完g bo個身成浸g bo味
唔知係因為一個場太多個煲定係一個已經會咁

垃圾

youtube 球王
要 gervinho 算

報驚

送都唔住啦

球壇越黎越少架喇

又話上黎食飯

ozil 仲唔夠有球味
有球迷都直情係奢侈品

佢哋所謂細都成千呎

應該係香料嗰啲

啲香料

屌 原來又撚狗

有心機踢咪係

宜家先g牙
btw傾完波喇？

食完又臭到仆街
不過講起又想食一品

鏟b飲緊寶礦力 啪完手指腳指再戰

休息等round2

次撚次傾波都係拿卡換沙夏

一品好貴 應該係要成班fd一齊食先抵

叫人換佢講拿卡同羊冇化學作用
搵到都唔認
係 PD 唔追打佢咋

打邊爐小人食續碟叫果d好on9
食唔得多種類

可以慢慢撚

所以我呢啲冇人陪嘅毒撚都係去食至尊算

禾等緊普狗請我食g bo

你比錢我陪你食

任食果啲肉通常唔靚
好似火井果啲逐碟叫通常高質啲

羅東召喚

食元氣

係 但兩個人食你去續碟叫又係晒氣
想依得多種類又未必食得晒
叫得小又唔盡興

禾最多食來發館炸

搵咗啦上面

咁你食酒窩果啲細細碟可以食幾多

火井
屌不過我十年唔過一次海

me打手
上個禮拜五同同事去食高速線
成班等我係度點點點

你地食得少姐，我同exex 兩個食一品成千銀先落到樓

以前大學成日食

高速線成日嘟嘟嘟煩撚過閪

exex

打邊爐不嬲貴
試過同中同食火井食到 fine dine 價

我同條女兩個打邊爐都會成千蚊落樓
食下海鮮咁

迴轉線>高速線

痴線見到人均消費400幾先飽

佢同兩個 ex 一齊食呀

可5可25巧講鷹文牙，禾5色牙

屌你老母咩

食海鮮嘅話一定唔止啦

打邊爐不嬲貴
試過同中同食火井食到你條女公價

屌你無人叫你餐餐食咁貴

食海鮮預人頭1k la

Whore

你自己打又屌我老母

又jer

睇你食咩啦
正常 700 以下

去過油麻地佐敦果頭打邊爐
都幾撚正 唔記得咩名

要Zaha不如要hazard細佬好過啦

我都係同四個中同打邊爐 卜卜蜆湯
夾埋酒都食左幾千銀

認真 我人生入面好似真係未試過一餐食到500up
最貴應該係係uk嗰時食burger and lobster再嗌杯野飲

咁用2&b算啦 起碼計英人

已經send左比羅東backup

屌你個肺 等於冇講過

收唔到

u你老母 大陸仔 交稅比你件垃圾讀書 快撚d跳樓死啦

有無link

搵緊

我同班frd去食花膠雞，6個人，張單8k

返大陸食椰子雞算

一個月份糧

我交稅比你去uk 食burger?

call g

滾X棧？
上個禮拜食完 係幾正，不過真係貴

當食 fine dine 囉

多個白人得唔得牙

Big6不了，唔係屋企人安排刀5敢食

burger and lobster 以前 burger lobster lobster roll 三樣都係 20 pounds

是但啦，食飯係要比錢架啦

我代表埋牛奶仔
多謝咁多位認真工作嘅交稅人士

應該唔係
搵下先

有咩海鮮食先 同hallmate去打既話 游水花竹蝦嗌到唔洗錢咁

我屌你老味

king ball on99

Esr

2007 大跌

股joy

去台灣食無老鍋

kingball

是但啦又唔算交好多

馬辣屌打啦

食過 幾撚廢下

我交好撚多啊，差餉唔撚使比啊

emilesmithrowe
Delighted to have signed a new long term contract with @arsenal the hard work continues..😀⚽️

Emile Smith Rowe signs new contract

Emile Smith Rowe has signed a new long-term contract with us.

The 18-year-old was part of the first-team squad that travelled to Singapore for our pre-season tour and made his mark with a superb goal against Atletico Madrid in the International Champions Cup.

He also provided an assist for Alexandre Lacazette in our 5-1 win over PSG on Saturday.

The Hale End graduate joined us at the age of 10 and made 11 appearances for our under-23s last season and was also a regular for our under-18s.

He made his first appearance for the first-team earlier this month in the pre-season friendly against Boreham Wood in Unai Emery’s first match as head coach.

Emile is an England youth international was part of the team that won the FIFA Under-17 World Cup last year in India.

Emery said: “I am pleased with Emile’s contribution so far this pre-season. He is working very hard and has lots of potential. I look forward to working with him and the other young players and helping them to develop as Arsenal players.”

好事
對個社會有返少少貢獻

唔係掛 新馬辣好撚正喎
真係未見過200港紙好似食到A7和牛 仲有啤酒任飲 movenpick任食

快d長眠啦

新乜撚野新
擺明抄鳩人台灣果間

成日屌我呢啲年輕有為大學生
唔好唔記得你地份稅 大部份都係比警察牙

自膠
意為你講香港果間

有為

又兩害取其輕啊？

Movenpick好撚好食

屌....
我講緊真係台灣嗰間

好撚正

咁不如自己買盒返去食

我上次去食
食movenpick 肥牛 已經回到本
仲未計啲海鮮

新馬辣經典鴛鴦鍋
馬辣頂級麻辣鴛鴦火鍋
係咪兩間野黎
黎緊12月去台灣 試下佢先

我屋企好撚多mp 同 dreyers

上你屋企食ok？

你最好讀一世書 一係唔好做野 唔係第時你有排還
我地交稅人日日屌你d fresh grad牙

朱古力味好正

幫我含？

yes u ex

想食 仲有撚貓

我鍾意 ben and jerry

Og

手足我下星期返 落機就找數

不了，我有女朋友了

你就食撚屎啦，屌你老母！

he 做醫護俾人日屌夜屌

係 兩間嚟
一定要食新 嗰間
我去到最貴嗰間食都係799台紙走人
諗起都正

大陸仔 我驚佢連排板都唔識睇

笑 有咁耐風流

做乜鳩又屌我老母=.="?????

12月試下先

到時我日日寫信投訴佢牙

開戰就潛水，垃圾

宜家先上水屌你個閪

吊9 fg

唔洗做咩屌你=_="""今日忙撚到仆街

同埋你一個打10個啦，撚洗我幫拖咩

全能王係就係有呢家波可以踢
但其實佢踢踢下都唔撚落底啦 山一招

呢個真

係呀 我就係想講呢樣野
人地h k全季踢足都無問題
你auba有得抖下 都要叫春？
熱狗都要踢歐聯架

手足去左台灣？

Mk vs 6c jai就話唔夠揪姐，其他人你輕鬆ko la

又jer9me
我不知幾撚偉大

同保險狗共享女友

轉左科生生性性做人

係窮呀屌你個閪

一定會成為一個好醫生的

Zaha 全季得5g，落底傳中有幾好？

羅賓條仆街而家先上水
大戰如果你加入一早binc bin 到完咗場啦

你trans到去醫

唔好淨係睇數據 有時你傳個波入中間都要搞一大輪先入到波啦
咁點計牙

第時係邊間做 記得講聲

頭先訓晏覺
今日太早起身上lab

得啦 比個9折你

以前係沈門po識過個醫生巴打
話有個細路有病 等錢做手術
但佢父母又負擔唔起
個巴打拎左張單去比錢

你下下傳到得5個助攻咪即係你傳中唔夠好囉
你傳到落頭底使撚搞一大輪？

靠你backup

而且benteke浪費既機會 真係多到數唔撚哂

大陸仔實醫死人

呢兩個 po 大把料比你
得閒搵埋之前果啲就掂
PD 做埋你份工

round 2 fight!!!!!

所以ozil create chance多但入波都係小 德國隊出局=ozil垃圾
乜撚logic?

Errr 一般如果緊急嗰啲一定係做咗先 再收錢

詳細唔記得啦
但佢埋左張單

你sample pool 3場
我sample pool 29場，多你差不多十倍，又拎黎比？

屌牙
咁多頁邊想睇
講低第幾個回覆啦

靠你做就死、到時漏左把刀係個肚到都唔知點算

秦

醫生都有
西醫定中醫

咁都要拗你算鳩數啦 logic問題
助攻小代表傳得差
弱隊 垃圾中鋒 你唔講？
搏12碼搏罰球搏死球果d又點？
收埋d數據睇多d波啦

謝雲奴d passing 就叫差啦

唔追 po 走寶
see #390 and #400 as example

獸醫

到依家都唔係好get 到點解覺得Zaha嚟阿狗就一定得
Thauvin 當初Newcastle都打唔起 去到馬賽就勁到入埋法國隊
Zaha 打獌 椰子瘋狂出佢 佢都係唔成材 係去到精工先好小小

你話要搏下 ok
咁點解唔搏多陣laca
打得嗰一季 前場人腳四國咁亂 都交到幾好表現
就算表現再不濟都好都不至於用Zaha去replace佢啦...

呢度 oxbridge lse 手足都有幾件啦
有咩咁出奇

好簡單 拿卡無突破力 全隊都無 要隻翼 你搵隻勁d黎仲好
講左十萬次
但拿卡擁有既能力並非獨有而不可取代

椰子其實冇出 zaha
傳聞屌咗佢個女

講少句當幫忙

認住一個叫Patrick_Vieira手足
UCLA 研究生嚟

咁下面嗰段make sense啦

好似開頭用左6，7場就打入冷宮....

勤力少少

好想問人地大巴11個係後三閘線 你要隻翼冇位突破有咩用

Nelson 可以接受

一句柒就冇人理你其他啦
所以點解講嘢要小心
除非你好似 mk 子戰鬥力咁高或者鏟草咁無恥

我當你賣到40m
40m 講緊連Simeone個仔, Bailey半隻腳都買唔到
憑咩覺得個replacement會更好

咁單對單過到人 係咪要有人包抄呀 有人包抄就自然有空位架啦

鏝利轟 對家泊大巴泊得小咩
Sane salah hazard係咪無位突破無空位？

不了

我成日都覺得大家美化咗件事
對面巴士其實翼都冇位爆
所以點解張伯倫 wingback 勁啲就係因為多啲空位
佢踢翼對面縮到咁後都冇空間爆
谷住出啲垃圾波

又諗起學英文單野

做咩係咁開新戰線 btw agger嘅

咁成堆球員佔中都係無撚用
有翼突破可以拉空

試下Rowe都得啦，隊波又唔係有錢

屌你個街 槍口向外

你都叫新戰線
唔好咁睇得起自己先

佢其實想要 1on1 過到人既球員之嘛

第一你夠窮可以去搵非洲力架
第二無人講你賣40就只能用40買人
例如你可以賣埋金寶ooo等人再湊
又或者分期付款等 總有方法
都唔講叫球會拎多dd出黎都有掛

如果一兩場比人浪費哂機會可以理解，但係如果全季都係咁會唔係係有問題啊？
屌你老母比大家當年人屌夜屌既基佬一季都入十幾球，禾子都雙雙啦，你隻黑狗得9g5a咁撚多嗲，
使唔使教下你乜撚野叫常識啊屌你老母，
真人兜口兜面傾你捱撚到5分鍾我當你贏撚左啦，
上網諗幾粒鐘打得幾句廢話出黎，你老母有冇生漏左個腦比你啊柒頭

講咁耐原來都係9up
大巴泊得好 2人包抄1個就常有 補位都好快
如果係你講搵隻快翼就破到大巴咁簡單 咁我阿婆都識教波了

Rowe 打攻中會否好d

咁同翼鋒定位又唔同
反而 mahrez 呢啲 non 快翼就做到小範圍過人
而唔係黑鳩硬爆

張狗呢基本上唔似一隻翼 係阿狗踢咁耐
仲有其他原因既

一日一po，仲要為咗傾波

原來又開始咗king ball

Round 2

同埋 salah hazard 果啲係小範圍都有盤扭
加埋人哋會用互相走位拉啲空位
其實破大巴啲 passing 做得快啲不斷換位仲有用

前提係對方後場8個，點包你都有人補位
仲有，你要過到人

根本得佢美化件事
一早話冇位爆 幾快都冇用 佢就9up話咩幾個夾擊隻翼 會無喇喇多左800尺空位出黎起樓

不嬲想要馬列斯 打到右翼又27當打攞過英格蘭足球先生

係
當你1on1過到人
就要有人包抄
然後其他人就多左空位去造更多既野

好似法國對比利時咁
馬撚笨7啦
法國普巴馬杜迪+兩閘守你兩翼 你都唔識擺番kdb入中間用mertens打邊 抵你輸

鏟草1打100

不如我地兩個9up陣
糾正下king ball 呢個歪風

咁使撚賣拿卡

1999
所以阿狗踢得耐就唔會再似翼

好撚好笑呀 你睇下btk本季精華再講啦
用giroud黎比

講開又講
阿記依家隊波d速率慢撚到

佢搬龍門搬到都唔知自己個立場係乜

我咪講撚左你聽廿鳩幾萬次囉
你買到過突破力強既翼鋒 我理得你拿卡掃地定打後備丫

訓啦

速率唔係咁用

之前同佢屌都講過 pass and move先拉空到 佢個陣又識講人地會補位

屌你啲作息一啲都唔似90後

所以咪破咗曼城最高身價收購囉

我地其實需要左翼多啲？
左新翼 奧巴 Mk
有咩事要強攻變442
打奧巴拿卡雙前
咁樣應該最好用？

要搵呢啲基佬咪一撚樣有，
Btk 有冇空龍唔入？
On lun9

6點幾起身番工 無撚計

你見佢踢翼鋒位其實都好小用盡球場空間 硬係佢日向中間進發
第二，其實佢只係跑狗一隻 速度飛快 盤扭技術其實唔好
呢類人有好有唔好....

傳波好撚lup
prefer練好傳波快又準先好過
有時真係欣賞kdb d傳波快狠準

不嬲都覺得442會好好
尤其係你中場係一堆工兵 winger創造力偏低嘅時候
442一定係最佳選擇

無啦啦king咗去破大巴

隊波點打都未知，根本而家翼都唔係逼切，有當然好，
但根本唔使搵拿卡換。

佢不嬲話要買ZAHA黎破大巴

起碼迫人哋要補位冇咁易守
下下 pass and stay 對面塞晒啲位俾個美斯你都冇位扭

右翼難搵d
mk上季打左cut in射波效果都唔差

踢鑽石仲可以既

條撚樣搬夠龍門未，我個妹咁撚樣同我講野一早一巴星撚暈佢

同你個名一撚樣

踢鑽石就可以出哂拖沙藍ozil拿卡同羊

杜絕KINGBALL風氣

但兩閘一定要好勁

一收窄空間 麥包皮都無乎

張伯倫出名爆落底線傳底喎
張伯倫盤扭技術唔好?
冇腦姐

好可惜係兩閘唔夠力

賣燒之後打我一撚定贊成架 但算鳩數啦

廢話

鑽石又好，三mc又好，
破大巴個問題根本唔係翼到，
全盛疤狗有純翼咩

都痴撚線 冇空間zaha有春用

利 鏝當然戰術上有唔同
轟就更多靠世三個人能力

Pass and move 呢隊阿狗d人搞唔店囉 巴塞就得
Ramsey果d技術根本同法比都無得比

失位～補位～空位 三部曲

352都得既

法國佢d口吻同講波佬一樣 所有野都係base on 9up

我不嬲都贊成賣燒

現階段打4222囉 MK Ozil
後面就 拖卡

有zaha個破場會大左一倍，咁就有空間啦

屌你阿狗中場就係冇工兵
ozil xhaka ramsey 全部都唔係
442 除非你 nzonzi + torreira 之後放棄晒 xhaka ramsey ozil
再入多兩隻 workrate 高兼會防守嘅傳統出波翼

邊撚到又講過非賣不可牙 我話佢廢係唔小既
但由頭到尾賣佢係因為無錢買翼
（果時係講緊50m Malcom呀）

442 giroud back please

順手問埋 點樣可以對付迫搶隊

收嗲啦
你個妹一喊你跪地奶鞋底啦

所以一定係鑽石
但兩閘唔夠班踢

全盛疤計邊隊？
美斯尼馬都有極強過人/要俾人2個mark既能力

無知一問
點解大家咁想追翼
愛SIR係有FORM既人, 佢唔買翼, 自然有佢套打法

搞唔掂咪練囉 唔係要個教練黎把黎咩

強如皇既中場控制力同兩閘
防守都要打返442中場平排協兩邊閘防

睇下理性分析呢d就叫傾波喇
又話唔要數據又要ff 屌你老母啦

拖卡應該ok嘅
Winger low creativity 同埋中場工兵唔夠 點都係後者容易處理

Willian都66m 仲要搶

陳7個期

用ZAHA做快翼前場跑狗鬥逼

on 9 唔 pass and move 唔通 pass and stay 呀
同埋講緊阿狗踢法傳波一定要快對面先難守
關法比果啲咩事

收嗲啦，我呢啲叫愛錫屋企人

其他人都算
張伯倫唔爆落底同埋盤扭技術唔好真係第一次聽

不嬲覺得有＝bonus
以宜家條form個陣試一季先
老老豆豆愛狗都未expect個正選可以踢成點啦

佢只係速度快+變速強 有蠻力落底線 純講盤扭一定唔係好果批
禾確特就有速度快+變速強+苦練既破office同finish（未傷前）

siu lun 4

高普第一季去利都係唔用翼 今時今日都轉哂風向

張狗踢阿記
我印象中係襟撞肯爆落底 過人
Cut in 遠射有時幾有威脅

你拎小白沙維 西甲同我廠比
西班牙換左枇人繼續用呢套咪收撚左皮囉
入波都係靠唔撚岩踢果套既dc狗渣

我期待隊波點排陣打underdog多d

三個鐘推到一個post cls...

YouTube 有一輯 19歲牙朗 美欺 包皮 既j片 可以睇番19歲既美欺係靠乜野過人

過人唔一定要盤扭
如果我硬爆都爆贏
扭黎做咩

人地做到極致咪乜都打贏，而家係話比你聽踢波唔係得一種方法啊！
返去搵你老母比返個石屎腦你啦，夏蟲

ZAHA其實唔差
買嚟護級一流

純講盤扭佢都好勁啦
而家又話會蠻力落底線
頭先又話好小用盡球場空間 硬係佢日向中間進發
好難捉摸呀

我無話佢贏唔到人
不過係嫌佢太密地走入中間用唔盡條邊路

全靠剷草清企硬
而家既佢就好似當年孔明舌戰群儒咁

我覺得成隊波太有連帶關係
首先OZIL MK 羊 藍一定要出
之後拿卡咁貴唔出又谷住道氣
跟住出得殺卡又一定要有白簡迪
所以先咁撚難擺人

是撚但喇 反正佢都係9up
計我話要買個腳頭重 斬波準既龍門
一鳩開龍門球過哂人地10個人 再加隻埋門強既前鋒 搞撚掂

Arsènic™@MrArsenicTM
“#Arsenal are unlikely to make another signing in this transfer window, but there should still be several outgoings.” writes @MattiasKaren

即係條邊就好闊既 用唔盡囉
你話佢有咁既能力蠻力落底
但佢又經常入中間唔落底
好撚奇怪既踢法

咁唔通下下落底
華一招咩

King ball

佢落底多過入中間啦 on9
佢盤扭勁撚過隻智利 zaha 山齊士添啦

食之無味 棄之可惜
所以好撚難抉擇

佢係孔明？
孔慶祥有佢份

冇左你先可以咁

有矛清king 返樓牙

Off topic 了

張狗都走撚左 仲傷撚多成年 仲講乜鳩
拿羊最多係1+1=2
人地般尼個組合都唔只2啦
你咪繼續假設下年隊波打到0304咁囉
造波勁

垃圾
內戰咗兩個 po 啦

轉左會去痢之後先開始睇啊可能

出左去睇戲食飯牙

盤扭真係不了 純高速

人地唔只2咪又係排我地後面
唔講以為佢入左BIG4

上一個POST第幾頁開始黎料

拖仔一撚定要出呀屌你老母
唔出沙藍都得
拖仔一撚定要正選

都係果句啦 你隊波個個都好波架
一鳩過擺哂出黎有兩個人版
1係雲加既廠
2係阿根廷

睇返普子第幾頁消失就知

冇左你即刻king jor兩個post

反正你咁得閒你自己搵下喇

又黎拿卡vs 沙拿

你咪睇下下年你隻沙夏踢成點囉，下季佢有雙雙（淨計英超），佢有雙雙既，我拎十皮野出黎派比呢個po手足，冇既，你delete ac以後咪撚上黎，deal?

羅狗 懶

靠你喇我哋訓覺果陣你記得 cap 低啲精彩語錄

般尼爬你頭就食撚屎啦 人地咩人腳你咩人腳啊
雲加個問題就係1手好牌打到垃圾屎呀

Deal?

ok deal

冇左me 管理，阿po 即刻作反

原來king ball都唔一定高汁

咁梗係沙拿啦

阿根庭就係擺左你D突破撚 乜9 PAVON MAZE出黎咪收左皮囉

拿卡換沙拿應該唔會比人屌

所以咪話你淨係識睇數據囉
Deal deal deal你老母咩傻仔

依樣野幾令人敬佩

deal or not ah剷草

又拿羊1＋1＝2
夏羊就>2？
愛狗都講唔出啦當自己足球上帝呀

收嗲啦u
睇左咩

沙夏

你對隻沙狗咁有信心嘛，而家又淆？
踢下遊都冇數據仲想佢幫你爭4？

咪係
平時普狗係到管理大家邊會king ball

有撚用咩之前老婆清夠話贏歐霸退出阿po
呢啲嘢得個講字
當然十皮嘢可以照派

唔講messi aguero higulin 講pavon 美沙
出局罪人呀佢兩個

超人特攻隊

喂搏得過喎 咁都縮？

都係架
牛皮燈籠

係 有人突破 單對單過人
拉到空位比羊 燒 藍 效果一定大過拿羊呢套

雲加問題 咁而加咪換左愛蛇囉
拿羊一場都未踢過就垃圾都不如
ZAHA + 羊 就識飛

禾刀睇左
頭囡係咁話jack jack好得意

明明mk 踢到前場自由人 (有態) 踢翼加無球走動
搞到咁野做乜 係差一邊 睇下愛蛇會唔會推kola 打翼
要買都冬季先 等依家班波夾返半年先

我睇波唔睇淨睇數據 無你咁撚無知

快啦屌

原來剷草清做緊aco 唔怪得咁憎數據

單對單突破 我要既野係咁者 講完

如果你肯找數就一定勁過佢啦

Kola打翼其實我都諗過

唔撚關事 我日日番工都係炒股打機

講真 zaha 係要用波嘅
都唔係拉空位
禾就係唔用波嘅拉空位
zaha 呢啲上腳 type 點同 ozil ramsey auba 夾
山齊士有樣睇

屌牙走咗5分鐘 追po追到手軟

亞古路後備出黎入撚左波
希古恩草都冇得踩都叫做罪人
你D正選突破撚出黎冇做過野破唔到密集就無視

你係咪戰術上專業過愛蛇
但買人上廢過鑽石眼炸？
可以去我廠見工啦
印象流足球分析師

踢下遊都冇數據，J到要用拿卡換佢，真係唔知邊個無知喇....

岩岩走左炸

唔得啦 352 左翼衛最好 overlap時機幾好

@米八

沙夏係引人夾擊比空位隊友 引到人埋黎傳走/過一個傳走就得

所以呢d數據係睇唔到幾多
如果用數據講 搵下佢上年比人foul幾多次 實際d

老婆清就算拉

湊到而家都未湊完 好辛苦

山狗大撚把打反擊妹波等人埋位再單對單

岩岩係官網買左件 梅杜殺卡

養兒一百歲

牛奶比人FOUL既次數仲多啦
D突破咪又冇撚用

唔使驚啦，佢好快冚家鏟

阿古路呢講真算係咁 交足貨既
其他人就 包括美斯
我就睇唔多，睇唔出pavon 美沙有突破力啦

引到人埋黎傳走
笑撚到我 咁俾人逼甩打反擊典算牙

山狗臨尾都過唔到人啦

我地都睇唔出你隻黑狗有突破力

又一個post

講到咁輕鬆 你不如話引哂10個過黎再傳走

等埋你牙

山狗前期係ok
後期過黎過去都係原地 做完一鳩大輪都係出山一招....

又講人屋企人引戰

托拉拿加入訓練 Auba騷舞技贈興

【體育】阿仙奴大軍周一已回到英國，在倫敦高爾尼訓練基地進行了一次訓練，球員士氣高昂，球場上充滿笑聲。

新加盟阿仙奴的烏拉圭球員盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira），結束了俄羅斯世界盃後的長假後，終於與新隊友會合，並似乎已經適應了新環境。該名烏拉圭中場很快已經進入狀態，向新隊友展示出自己的實力。

不過球隊前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）就被「新仔」搶風頭，展示出自己的才華，說的是他的跳舞才華，他向隊友們大騷不同舞步，哄得隊友們十分開心。

阿仙奴大軍留在倫敦訓練數天後，將飛往愛爾蘭在都柏林的英傑華球場，與由沙利領軍的車路士進行國際冠軍盃比賽。

圖片來源 : Twitter圖片

基本上好多下都可以直接爆
開頭都過下人
後期妹到人地埋黎守你
就吊波

山妹引三四個再吊到你明為止

講到武俠片咁
拉空位同埋上腳盤扭兩 type 翼嚟
講緊 sanchez vs walcott

做乜尻推得咁快

內戰

睇片班友係到跳舞佢企係隔離好老尷

傾沙夏傾足咁耐

咁咪番去守囉 點算呀on99
Mistake係人都有架啦
藍斯失好多呢d ball添
即係有一個球員係唔會比人迫甩打反擊既？ 好撚多世界級logic呀

拖囝 好想印佢今季
但三件都咁柒

走數9十9

得罪個句行軍速度夠快就得啦，只要唔好似雲加妹下妹下就得

曼城當年冇辛尼咪又係咁聯賽

做咩無啦啦要傾沙夏

阿狗post得兩樣野會推得快

1. 內戰
2. 傾女

上星期出街係德福見到有手足印 作客拖

未來球皇

笑死我

最撚中肯呢句
1＋1＝2論

證明你地未經歷過人生.jpg

傾女一句 G 就講完啦

mk: g llm啊

佢認咗係 whore

我隨時都等緊佢

你個d就真係世界級logic 你有冇諗過你個d咩引幾個埋黎傳走係幾難做到
你直頭可以話1扭10再入波添 做唔到啊？ 再試過囉 人誰無過啊 下話？
用下撚腦喇

羅賓努力啲
食粥食飯靠你喇

Frosinone working to sign Arsenal forward Pérez

Frosinone is working toward a dream signing: Lucas Pérez of Arsenal, who has also been a recent target of Lazio.

痴撚線，放個工就已經差唔多第3個post

係咪Tevez+多哥狗果季？

引哂廿一人埋黎再射空龍咪得、都唔知你地嘈咁耐為乜

你睇番樓上zaha條片有幾多球係無人夾擊再講啦

大sam 學神
都係zaha 同 唐辛 逆足斬入去比賓敵基
同全能王吊比基佬有咩分別
講把握力 全能王高唔知zaha 幾班
j都j第二個 逆足翼 踢下遊都可以既

做乜唔柒j埋沙基利 一撚樣

屌講乜撚前場姐，有錢不如搞好d個自爆後防先啦屌

樓主係狗

我唔CAP產草gawo

唔係黑人

一直覺得體系問題多過球員能力

我j 2&b好撚過 計埋hg同英人

講講下想要返全能王
起碼一個引三個
之後吊比隊友制造空位
三冠王了

訓覺唔傾 數據撚繼續睇數據 我等開季睇波

Diu y

其實例子唔係ZAHA既話可能會冇咁膠
但佢講到ZAHA咁撚屈真係好膠 引哂班人埋身 盤帶突破 DRAW FOUL帝...

買左papa 加列治史迪拿 都唔會期望再有咩後防收購

第一季既山狗真係全能到仆街

後衛人數上夠
但翼係勉強得mk叫係
當然有錢既話
依家正選後衛4個至少要換3個啦

我同佢唔是敵人又唔是朋友

想知邊個唔使換

冇講數據好耐啦
敗走都要執返身彩

贊

舊年正選4個除左夢遺全部躝

你睇返條片有幾多球唔係打反擊任佢舞先啦
拎條球王片黎鳩噏 咁買歐沖啦

我幾時變左你敵人

咩叫敗走 你地group埋d問題聽朝一次過答囉

Who is 敵人

中堅 k6 m20 m27 papa 柏芝 holding夠撚晒腳

成隊巴塞換落黎踢都無撚用啦
個名掛住阿仙奴 起碼廢一半

9up都有個譜 你個d理想主義係足球世界係唔work
邊個唔知引人埋黎會有空位 但失控球機會都增加啊嘛
你一場90分鐘 容許幾多次俾你咁失 定你sure 100%引2個埋黎唔會失波
同牛奶帶波撞入人群一樣 有幾何成功
撚唔知你阿媽係女人

但係夢好似首先躝....

岩，但當再睇比比同坦克2個瘋狂請人爆佢，真係會再短幾年命

我會覺得papa囉
叫做未知數
另外三個睇左一季/兩季都唔太掂
Kola可能仲可以睇下既
始終上年傷太多

比狗躝！

坦克岩岩黎果時1on1好撚勁，但依家肥到比人屈

愛蛇有能力tune好隊波

大家放心啦

咁賣藍其實係GD CHOICE

由頭到尾都係

係既你岩 鳩猜向後橫傳就唔會失
仲可以場場同弱隊守和添

進攻幾時都係咁架啦 sane salah hazard唔好推波唔好引人夾擊 企定定pass and move囉

唔洗喇 你長眠喇

張伯斯馬伕可以一戰既

社區盾救世

【Civil War】阿仙奴18-19球迷吹水區DCCXXXIV

開咗post

Sick leave sample pool?

企定定點撚樣叫PASS&MOVE呀

買翼係可以 但買沙夏真係 都廢事比 就算唔買翼就無突破？ 其實隊入面球員唔係無能力突破 mk唔扭得咩 iwobi唔扭得咩 黑碧都可以爆兩件架 戰術需要既話跟本現有球員都做到 奧燒踢皇馬不來梅都有突破 差在艾美利點落order

pass&stay

決定以後無條件支持剷草清算了
if u cant beat them join them

Kola個高開低走快得好誇張

正確 pass and move先係王道 因為pass and move係做到哂你講既野之餘仲冇咁易失控球
不過你都係唔明嫁喇柒頭 你連攻中同墮後中場有乜分別都未知就學人睇波

正賽 復活

人企定個波move
其實我打錯係想打pass and stay

希望會啦

扭得，扭完個波同對手都仲係原地者

即刻同我 躝！

傷得好多下
有段一復出就再傷

Ryo蛇 = kolasinac, 快d復活

唔係，迪清高個季

希望佢操得番起接夢遺班

韋費特沙夏是球隊搶分之匙，鶴臣看好他的潛力，認為他可以超越山齊士及夏薩特。

迪清高果陣都有捷西斯拿華斯啦

岩岩打左比kola 叫佢減磅了

鏟草係咪AXXXXXXXXX分身

英超球王

操唔番起又可能要買人

佢話你同咩咩妹分手就減

又一post=.=

round3